# Рассылка

![Пункты ленты чатов](../img/mailing.png)

* Пункт в настройках команды предназначенный для массовых рассылок сообщений участникам.
* Рассылка доступна для всех пользователей команды независимо от статуса пользователя.
* При нажатии на поле "**Найти пользователей в команде**" открывается меню с выбором пользователей. Выбранные пользователи отображаются в списке под полем.

![Список пользователей](../img/target_users.png)

* Если сообщение содержит менее пяти символов, автору будет показана ошибка.

![Ошибка пяти символов](../img/error_5.png)

* Если текст удовлетворяет правилам, после нажатия кнопки "**Отправить**", пользователю показывается окно подтверждения и проверки сообщения.

![Подтверждение сообщения](../img/confirm_mailing.png)